如果淨係得五科 係唔係冇可能入讀任何三大嘅科？

如題 就算係啲垃圾科收唔夠人 我考得五科 都冇可能入？

三大冇乜可能

唔知佢會唔會收生唔夠 想夾硬收夠人 而睇埋淨係得五科 但報咗佢嘅學生
究竟會唔會

你咪jupas 再排果陣a1擺三大 跟著後面擺穩陣野囉 無必要諗咁多

但好多學校唔係Band A 都唔睇 如果大機會嘅擺咗落 b c d 分分鐘夠分入到都變入唔到
我得十尾分 想揀下浸大 嶺大嗰啲落A123
所以想知 五科係咪三大 100% 唔會理你
唔想哂咗啲jupas 位

10尾有八大都偷笑啦仲三大

我唔知啦甩左幾年 但jupas 個意義就係俾你搏嘛 所以諗定三個選擇
a1 你好想讀但多數入唔到
a2 你好想讀但未必入到
a3 你好想讀又大機會入到